燒山喺司徒拔道幫人助選

係咪可以宣布個候選人落選

蕭生哩幾日已經破左燈

去幫何君堯啦

佢仲可以拍片 話拉完票都預輸

Rip

真係燈死咗

明知佢燈力咁強仲俾佢助選嘅

sor 笑咗

好撚邪呀 dls

個候選人應該後悔緊⋯⋯

佢心諗:你快d走啦

燒山寶燈未老

屌，真係落選左